\section{Abnahmekriterien}
\begin{itemize}
\item Die unter Produktleistungen angegebenen Performanzkriterien 
müssen eingehalten werden.

\item Die Benutzerschnittstelle muss valides HTML produzieren und 
auch in Browsern ohne JavaScript lauffähig sein.

\item Die verwendeten SQL-Statements müssen ANSI-kompatibel sein.

\item Die Auswertung der Stimmen muss innerhalb der Datenbank erfolgen.


\end{itemize}